有冇同我一樣, 聽完牙織首believe in myself ...人生就獲得救贖...

冇啊

想直揪埋出聲囉

收聲啦

垃圾

bio>bim

張封面

靚仔你好串wo

來啦
我鍾意1個打10個

唔係我大刀劍帶紅佢
佢邊有今日

Believe in Yourself 好聽好多

我好揪得

我就打到你到時係地下到哭

水XX唱歌好聽過你果個啦=,=

水瀨奇=g

我有練過噢啦噢啦, 唔怕u

好!